香港完全冇人玩vrchat？

玩緊full body tracking

係咪一定要買埋個定位器先玩到

可以買vive tracker，效果最好+最貴 $3000+
可以用kinect做，software要比少少錢買 夾埋$500-1000
或者等未來科技(用普通cam+ai做)，唔洗買料

piush

你哋買vive定 oculus rift ?

vive，準備headset換pimax 5k+

其實一套vive幾錢

5200，hmd+controller+station

pro千其咪買，除非3-4折

其實oculus rift又平又做到vive做既野，點解無人棒

Vive成套system都係標準黎(openvr)，之後我買pimax 5k+，手掣station全部唔洗換，直接用得返

非打手，上網睇買邊款，網上都話無分別

一定係買vive，個system open，硬件隨便換

唔好唔記得oculus依家under fb，出錢叫d game唔support steamvr都做得出

Full body 咪要成個人著哂裝甲咁

我見d人開p

腳裸同腰有帶，個tracker連帶

Do u know da wae ?

out晒

香港屋又細 大把人連自己房都冇 點玩

ready player one?

買左acer wmr 玩

因為坐係度玩係game入面個pose 好怪

menu -> seated play

差手套，跑步機，一個超靚既無線headset，一個超靚又超多人玩既game

我都係廳玩，房擺電腦，線岩岩夠長

土地問題 你出錢咪有人玩

有desktop版 不過vrchat走vr = 齋chat

隻野咁熟口面嘅

its

有冇頭暈，8k一直都唔出貨

點樣轉人樣

年尾啦，我仲vive舊版緊

avatar world，對住d panel use

仲有冇人用依個model

Lazy town個撚屌

玩？睇過？玩到乜撚野呀？笠住層皮自己玩賓周？
一隻連毒撚都覺得毒既LGBT shithole

覺得vrchat淨係得扮女女？錯晒

pishypushy

no chat no life

想玩 不過成套vive加埋電腦成皮
Ps本身用notebook多
Ps4 vr又伏

早買早享受，一係等多6-7年手機都做到依家pc vr畫質先

有冇女玩先

日本韓國好多

有冇人用變聲器 唔想中伏

大把

近兩日有撞到個香港人
同日本韓國玩家合作整左個鐵路圖
其中一個圖係Jordan station
有時會係哥邊搵到少量香港人

有冇地圖名